# Christmas

Дед мороз ведет детей на Новогоднюю ёлку, но некоторые дети непослушные и бегут в сторону ледяной горки. Напишите программу, которая читает из консоли строку и определяет количество непослушных детей, бегущих на горку и выводит этот результат в консоль.
Легенда:
D – Дед мороз
O= – ребенок движется на елку
=O – ребенок непослушный, движется на горку
Пример:
DO=O=O= - все дети движутся на елку
O==ODO=O= - один ребенок движется на горку
D=O=O=O – все дети не пошли за Дедом морозом, а отправились на горку

INPUT O==ODO=O=
OUTPUT 1

